---
layout: "comment"
hidden: true
title: "13417"
date: "2011-01-28T20:58:52"
uploadBy:
- "Triceratops"
license: "unknown"
imported:
- "2019"
---
Hallo

Einen entsprechenden "Maschinenpark" hätte ich auch gerne, um mir solche Teile nach belieben zurechtzuschleifen (-bohren, -fräsen oder was auch immer). Reine Handarbeit ist mit sowas natürlich nicht zu vergleichen.

Gruß, Thomas